903麻利亞被喻為商台女神

急急子呢

屌你 隻虎牙十級樣衰

對眼 啲皮膚 啲虎牙
香港而家係人都吹棒為女神

好撚醜樣

以前e記嗰d先叫女神囉

我都係咁話 E記，妹妹妹妹嗰陣最正

e記真係清泉嚟

聖艾粒係咪有個叫阿雪

襯衫又好睇 又白 之前睇佢直播素顏化全妝仲係keep得好好

是
之前有個做左無耐走左既重正d

而家E記成好多紋身啦 都好靚好型

想問巴打仲有冇E記IG?

阿豬阿狗都女神

Veitawong

唔好意思呀巴打, 係IG search 唔到嘅, 你會唔會係打錯字

佢倒轉左e同v

thanks bro

仲記得雲妮姐姐仲做緊朝早，e記打上去佢同車沅沅嗰環節問前程

男人黎嘅喂

急急子笑而不語

Sorry 啱啱瞓醒 手殘

大比拼

當小儀死既？